```
TALLER 1.Diseñar una página web (hoja de vida personal) con HTML, usando lo aprendido en CSS, aplicando incluyendo el uso de contenedores:

–Datos personales con foto

–Estudios Realizados

–Experiencia Laboral

–Capacitaciones

–Referencias personales(Grid con Nombre, Cargo/Profesión, Teléfono, correo electrónico), mínimo 3 referencias.
```